加油呀！理大現場直播及投票

示威者（贏）請投一票
防暴（蠃）請投一票

歐洲盤現時票數：示威者（贏）1票 （和）2票 防暴（贏）1000票

當比個支持佢 呢一票對佢哋勝負好重要 快D入嚟投你哋心目中既一票啦！GoGoGo

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

2019年11月19日理工賽果：防暴＂勝＂！
部份被著錫紙的示威者疑似患上低溫症～完